有感而改 - 【陳柏宇 - 別來無恙】

改得唔好望見諒!

冷戰 沉默 分開 無聲的傷害
為何從未懂得全意為誰愛
曾經肯等待 多麽忍耐 情節已更改
妳如今 已離開

看妳穿白婚紗 百般的滋味
那個他是否都全意在乎妳
淪於此境地 不需躲避 隨年流逝 總有限期
盼能改寫我們的距離

我為何未懂得浪漫
往日從未知多傲慢
妳現時活得好 無恙安好過每日
應付完自己的患難
戒掉仍想妳那習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起妳

偶爾還是想起最初的心動
過去同渡悲歡 何以被忘記
從相知相待 相惜傷害 誰成為熟悉過路人
你是否都有著這個人

我為何未懂得浪漫
往日從未知多傲慢
妳現時活得好 無恙安好過每日
應付完自己的患難
戒掉仍想妳那習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起妳

怎麼所有回憶 彷彿空氣塵埃
在動盪得精彩 隨時朝著我襲來
燈火不再闌珊 方知她已離開
現在剩我一個 想起曾經

我為何未懂得浪漫
我現時自知多傲慢
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我為何未懂得自立
為事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜妳

感情表達上有啲直白

但整體唔錯

多謝

意思同原曲差唔多， 但從另一角度表達

支持

掂

正評

留名待聽

希望有人獻聲

不專業支持下

好聽 同我想像中一樣 多謝你啊

冷戰 沉默 分開 無聲的傷害
為何從未懂得全意為誰愛
曾經的等待 多麽忍耐 情節已更改
妳如今 已離開

看妳穿白婚紗 百般的滋味
那個他是否都全意在乎妳
淪於此境地 不需躲避 隨年流逝 總有限期
盼能改寫我們的距離

我為何未懂得浪漫
往日從未知多傲慢
妳現時活得好 無恙安好過每日
應付完自己的患難
戒掉仍想妳那習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起妳

驚有熟人
錄左半首demo 樓主有興趣就留個tg

有興趣不過我冇tg

咁有緣再幫你

如果可以改埋本身嘅歌詞就好了

純粹個人意見

好啊 多謝支持

因為見原本嗰啲詞都接到所以懶得改
多謝支持 你演繹得好好

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

浮返上水面啦

我現時自己肯做飯

Lm

悶極時自己可浪漫

好過最佳填詞人

某程度上還原咗首歌
樓主有冇興趣填埋龍舌蘭

而我不知道最佳填詞人...

我loop熟啲試下填
多謝你支持

好聽

推

多謝幫推

推 作得好

巴打我改咗喇
幫手望望有冇咩可以改進下

改咗名
留多次名先
啱啱放工唞陣去聽

有少少唔岩音

唔專業嘛有名你叫

不過多謝絲打你留言

咁好既詞無人推

多謝你支持 好感動

用字有d生硬 有d位為左就個意思攪到唔太岩音咁 改改佢會順好多
同埋首語唔太夠高潮迭起 無乜講故事式鋪排咁

多謝你比意見 我下首試下做好啲

pish
改哂唔好嘅位

好大嘅鼓勵 多謝

老實講，填得幾工整通順，但真係冇乜特別
敢講如果首歌當初用呢份詞出街首歌知名度一定遠不及而家

巴打我都好認同你嘅講法
正正常常咁填除非真係填得好有意境好有味道先會有佢嘅特色有更多嘅人欣賞
一係好到出名 一係相反
自問冇詞壇人嘅才華
交流交流睇下笑下就好

基本功唔錯，繼續努力